法國球員背後

好撚醜陋，
屌死班死法狗連登仔老母

y 基沙文 is 葡

留明等睇香港同中國高官國藉

拖丹阿爾及利亞人

法國出世既黑人都唔可以代表法國隊?

歐洲有邊個大國有一半以上純種當地球員呀on9

求中共版

老母葡萄牙 老豆德國

法國出世？y 佢法國人

咁點睇都代表德啦

法國出世啦
上一代已經移居法國

意大利

所以唔多愛選巴神

你唔好以為白皮膚就係當地人先得架
意大利有幾件一睇就知混左北非

所以咪廢

真係得 奧邦拿 + 巴神

法國個d係,直情唔係法國出世
移民家庭

計埋後備，係咪得thauvin同pavard係法國人

你唔係以為班意大利佬好似冰島咁樣清一色原住民呀？

英撚夠哂純啦

哈利波特都有麻瓜種喇

請舉例反搏

姐係有一半香港人要當自己大陸人

我地英國

唔係法國出世，講多次？

我放工返屋企搵比你

德國

成堆波蘭土耳其移民喎清

我地英人入四強，純種好多

記住喎,係移民家庭喎

唔好搵d 2000年前同耶路撒冷人扑過野就話係北非

土耳奇得奧燒同根度簡?

除左原住民有咩人唔係移民去歐洲呀清

德國一堆奧地利，土耳其啦

can應該係

起碼力架唔多,保定

樓主記得港隊有比賽入場清算麥基呀

nigger 文化仲親歐洲喎，唔少nigger信耶穌
阿拉伯佬清一色穆斯林

咁近地中海好難冇完全冇混過血喎

力架正氣過班中東恐怖分子

正選好似得utt唔係法國出世

差唔多係

法國而家喺不列顛島？點解成日提人地國家d人咩種族

得英國先咁睇唔起混血

香港

仲有2016甘莫蘭尼斯係阿根廷人，個樣一睇就唔係意佬
仲有現役佐真奴係巴西人

得罪講句，唔講我以為係難民隊

你咁講
香港都係啦